座枱 空氣清新機

有冇巴打有座枱空氣清新機介紹
之前睇中一隻sharp IG EX20 全港都唔返貨

lightair，之前雙11 hktvmall有得賣，個款幾靚又靜音，賣3000到